其實真係好想講政府唔驚你出黎 至驚係經濟變差

大家咁多人
只要減少在港消費
長期改變消費習慣
威力比起發夢更大
發夢黑警可以拉你
但你唔消費 無人可以逼你消費

暫時有兩個方向
日用品 護膚 調味 營養品等可以係iherb
衫褲可以係amazon
食物依家有啲台灣網購都可以寄香港

如果講緊有100萬人支持減少在港消費
唔多，以每人每月減少500蚊黎計
一個月香港商家佬都唔見5億
如果200萬呢？如果200萬人每月每人用少1000呢？少數怕長計